景林街坊訓晒覺？公園無人既？

咁早訓？

街坊呢？

景林街坊出黎啦！